今日係機場到舉牌叫人行去東涌果啲入一入黎

知道你地係好心想俾啲有需要既人搭巴士先
但係點解會有牌寫住行去東涌10mins 20mins...
搞到有人行到暈左
又有人拎住好多野根本無預過行成個鐘
大佬舉牌叫人做之前做下資料搜集先喇！

諗起賭俠大戰拉斯維加斯
sorry

今日好多野都要檢討

聽日再入嘅麻煩入黎睇睇

【行動檢討】今日有去機場嘅麻煩入一入黎

唔止行一個鐘

真係痴撚線
話15 20分鐘果啲係咪睇錯行車時間

自己一直等巴士出東涌，期間都有人話行出東涌廿分鐘，排我後面嘅貌似機場工作人員話google完要行一粒鐘，後生嘅行9個字，我自己都諗過行出去，因為真係未必有車，但等多一陣就有車到，去到中段見到好多人行出去，仲有啲拖住喼自己就喺車上面，我有俾手指公出面嘅手足，佢哋都有回應，真係有啲感動，但我俾咗一陣就冇俾擰返轉身，因為過意唔去

話行出去真係無乜腦
我勁大聲叫人唔好行
唔知有無人理我

當18區遊行 mission completed囉

利申，有份利

好多人比佢昆撚左